[推到完場] 車路士 vs 曼聯 (2)

屌

爆 加油呀

熱刺點輸俾我地架

柒埋呢10分鐘大家可以潛水訓教

失誤咁多點打呀

lkk廢到 有無一球比佢係試過hold到

無主角

摩連奴除左張cv之外同普利斯有咩分別

lin波都無掂過又係

講真一定唔會追到 波都推唔到上去

成隊失哂控唔知踢乜

個陣差咁能遠..

無人話唔比屌

不過會顯得出你好識波咁囉

熱刺淨係輸一下

頂

差好少咋爆!!!

不嬲靠靈光一閃 有就有冇就收皮

畀啲力啦屌你老母

換爆入黎有啲失策 仲未有態

入左d

要靠拉SHIT D -6 運...

賤種玩佢
關我哋咩事？
唔通開到一百億我哋都要買？

唔換最好

斬夠未呀

其實MU係一架爛車,只係一年換一件零件咁
E家只係第二年,只係季初幾場太精神令到期望太大

除左斬都冇咩可以做到

好彩有拜利

Rudiger係咪夾左落條女度

用腳仲撚衰

無左我普完全中場控唔到波

其實上季開季都係好威

斬啦on9傳

係也 出街好驚比人笑我識波
不過其實我冇屌過球員

走黎慳錢...

福仔

爆真係on撚9

依球有羊斬既話入撚左啦屌

斬佢老母閪啦

福

季初只係對弱隊

拉SHIT又差D.........

Lkk我真係笑左

LKK

廢 拉

屌 做乜撚野呀

D人好似忘記左車仔係上年冠軍
我地又傷左普巴
老實說今場真係睇得出有某D球員係唔夠班

Lkk做緊d咩....

老老豆豆，除左ddg，我地曼仲有邊個見得下人

盧卡古啲肌肉其實有咩用？

一腳ban埋去咪算

lkk廢撚到。。。。。

馬迪

lkk

同賓迪基有咩分別

依家隊曼係差一個可以一個引走對面幾個既10號位球星

如果lin入到波，我5輪英超唔講佢一句壞話

場場都七十幾八十分鐘先上力邊趕得切

點啊，lkk呢球又無人幫啊？
餵埋口先食？

lkk無啦啦自己捽甩個波做乜

大你十場

我都唔想

拜利

拜鐘幾好

斬啦屌

咪就係mk呢個位

伊巴

冇啦 佢出左黎都冇見過佢咁濟

馬仔做到既

成堆中場都係唔識轉身

屌。。。。。

一季

馬仔

呀屌

有個世三古天樂前場真係易踢好多
對面又唔敢壓太上

屌呀

爆差d

爆差d救世界

比起上黎摸奶真係勁lkk好多 又停到波又自己去到

爆炸

羊

算啦今季都係前四算

屌屌屌屌屌屌屌

其實係差個戰術，只係用雙防中已經on9

屌你老母!!!!!!!!!!!!
咁都救到

唔錯

除左DDG外都無世界級球星
其他頂盡都係一線,仲要係英超一線咋
諗起LKK VS MORATA

爆炸>>>>>>>>>>lkk

Lkk 想點呀

呀撚完個身位做乜鳩呀

平安鐘都失靈

lkk又做緊d咩呀

都冇人可以用啦
依樣冇得屌架喎

lkk mk呢d真心廢

lkk?????

Lkk 廢到

爆炸嗰球嗌定出黎以為入

摩佬Ｄ波次撚次輸到就完場先識射下波，最後又係輸撚左。真係好難訓得著

仆街差啲有

等波到

遠射你覺得會入？

射能到咩

和到我乜都得

Mola mola

LKK係能力 mk係狀態

兩邊唔傳 死都要中間去咩玩法

斬啦屌你老母 仲猜乜呀

又唔洗失

總之入波個個我5輪唔會講佢一句壞話

Lkk射飛機啦

最後機會

罰球

愛記反cup

morata

連加特行撚開呀

入左我表演食屎

入左改名我愛lingard

冇可能入

曼聯算啦 個個都控一腳 扭幾下先傳

莫拉達真係

最後

死都要係中間去

1-1呀要

幾靚

豬波

唉

個角球開去邊

屌……

g

完

角球王

屌福開到咁都仲開死左佢啦

算啦作客轟都預左輸
人地齊腳 我地前中後都讓一半

gg

8978

明明斬開近柱 玩d咁既野

干地直頭走撚左去

放煙花咩屌你老母

吔屎啦lkk

比足曬面DADDY

對上一個開到靚角係咪已經係nani

雪鳩佢同mk

盧誨古廢到

比羊斬好撚過啦啲角

12分鐘補時

最後個頭角球朗隊開？

爆隊完全做晒盧卡古要做嘅嘢

其實下之唔出mk出哂福 渣 馬仔打4-3-3好似仲好

MATIC真係廢撚到
好心佢同爆炸頭唔好以為自己真係技術型中場係度HOLD波派波
波都未傳得好

Lkk可以連後面斬上去d波都頂唔到幾多球

Rooney

lkk同mk真係唔知想點

LKK floop

話matic

莫拉達係咪唔識用腳射波
左右腳唔協助咁成日自己左推右甩
射撚左佢博角都好呀

爆炸個球真係好勁

無佢比人456789了

運唔到個波上去 點撚樣打?

Matic都有得屌

包撚晒啦大佬
洗唔洗入埋禁區做廢老果份

無人比到波lkk我由佢
但比到個波佢佢做到啲咩？地波都控唔撚到踢乜撚野波

諗下好喇

比番伊巴我呀屌

拉SHIT今日真心打得唔錯
唯一有威脅既幾次攻門都係靠佢

靠LKK食能左屎好耐..

出嚟個都係一樣 個中場冇人輸送

而家突然覺得派利是50m好抵
人地意假助攻王

人地好似係國米做緊英雄

打番433唔好再打352啦
後面3隻中堅都唔識搓波
有番爆炸打番433直接d好好多 今場輸波都防守上都算係咁
jones果下因為mk散步比人拉左出去中場所以先空撚哂比達子free header

摩佬成撚日怕輸 一開波就應該要玩馬福

下次試下出馬達啦

你老味 hehe又話廢馬迪又話廢
屌你我真係唔識波

我都好掛住你
當日唔放你走咪好 馬迪拍小豬 一掃一傳

好難講既
MK都德甲助攻王
有時唔啱就唔啱

究竟普巴傷完未
成隊波冇一個係playmaker 又唔岀mata 想點

馬達對升班馬累失波有排坐

mata係傷定得罪犘狗...

H21 比人雪到鳩硬啫 之前d 傳波好致命

但摩佬會覺得馬福同場就係有詛咒 會唔入波

果球白lin都出事啦

摩佬不嬲唔信馬達

坦白講mk再係咁賣得...
勁兩場廢五場

其實想一個上半埸換對面體力，下半場出另一個爆，好似對熱刺咁

呢幾場馬迪帶波隨時仲多過兩翼 成日有得傳側邊短又唔傳

屌佢如果真係咁迷信 就去做風水佬算鳩數啦
都唔知隊波平時練乜既 地波都無

冇馬迪俾轟456左好耐

出馬仔又唔比多啲機會佢拉空位 柒頭lin係度左cup右cup又唔交又唔過又唔傳中究竟有咩用

無人應

鳩跑拉空間俾渣古
點知渣古連波都未控到

唔係話廢，而係應該係hehe做波 馬迪做執屎
但係呢幾場踢到馬迪做波 hehe執屎咁

換出羊果下注定柒
換入lin就柒上加柒

聰明仔射失12m

兩個都咁後生 踢足90分鐘 扯哂對面兩個位氣都仲得啦

次次都係咁咩
同一招用十次都俾人睇穿

迪馬？

lkk點解可以咁垃圾 成場波除左射門果腳，都唔知做過咩仲要唔止今場先係咁

我夠膽講今日場波得馬迪似返個人

可惜唔work 仲換走羊

同埋2隊有個明顯分別 曼聯做唔到啲one two同即彈 人地車仔做幾下已經拉散你

今場一拍落morata差幾遠

有speed有技術

迪馬條撚樣本來而家好岩用
左352個lwb

莫拉達又有幾好
左cup右cup之後波都走埋

起碼靚仔

mk無態 又無伊巴妹 得番馬迪馬仔識用波
你望下lkk

呢個又係 佢兩個角色上踢到好尷尬咁
但呢d 野明明係教練負責分配，場場睇親都覺得係靠班球員打天才波咁 一係就玩馬騮搶球

勁1場廢10場就差唔多
今季打咁耐都冇場波係sharp

我無話佢防守差，而係佢用波差wo

佢係估唔到屎波寧咁撚慢fake第2下佢仲react緊第一下

屌 你又講得岩喎 搏唔到

可惜當年走得咁難睇
肯留的話，摩佬有說明書實好使好用！

咁缺點都好明顯,d hold波決定好慢,
係要妹幾下先再傳,贏緊要拖ok,但輸緊仲要妹之後係回後

老老實實睇左lkk呢季真係覺得佢控球係弱 至少唔應該當佢係上年嘅ibra咁用

冇普巴佢唔識踢

有爆炸都好啲

hehe馬迪一齊出根本條中場唔識攻
mk都好難做到啲咩
冇中場 進攻都冇晒form

坦白講 今年果兩件冰人同渣古都水貨味好濃
一件就有身型冇腦 一件就有腦但亂鳩黎

馬迪睇得出佢攰啦 場場出 踢撚死佢

盧卡古廢撚到 費蘭尼打正前都好過佢

成三張野 一支棍守住個中場你仲想點
本來就係要佢執屎 家陣咩春都俾晒佢做呀

敢帥柒姐 當然條撚樣都好大責任

當你hold住波附近完全無support 你就唔覺得佢決定慢

附近hehe要睇住世三
Mk又冇態 華西羊又扯左入去裡面 後面一個屎波零
零支持底下佢仲做到屏障我已經收晒貨

屌你老母，比個識出波既翼我曼好嘛

我覺得morata啲touch幾好wor 係同中堅1on1嗰陣唔知做乜鳩

派利是
家陣可能要70m了

同意 相比之下渣古得個身型

我後悔我話過伊巴渣 雙箭頭好j了

就係要佢守好,唔好成日諗住帶波上去攻或者做傳波大師

簡單d傳多D爽D去後面都好過妹完一輪先傳後

雖然話就話成日冇人現位 但係我都覺佢over左 馬迪比波威脅性唔高 傳中好少少 keypass真係寧願你交比hehe做

屌老味，根本頭號戰犯係mk ! 打攻中打到隱撚哂形！已經唔係第一場大佬呀，靠你造波架，前面lkk 原本就係靠前場造波入去門前一腳搞掂果D把握型中峰，而家乜供應都無佢打條鐵咩，當然lkk今場都係差！其次352真係唔岩曼用，季初好地地咪好！仲有！hehe拍馬迪根本唔work ,出新仔麥湯明尼好過夾硬出hehe !最後！摩佬成日太保守怕輸！好撚嬲！屌你老味 sor 1999

邊度保守 係完全冇form 大巴又唔係 人釘人又唔係 防反又唔係 進攻又唔係 愈打愈亂 一係9斬一係斷 清波下下比番人

係 亂鳩咁踢 輸一球算好彩

今場唔保守啦
真係唔夠抽